點解2014大家唔識用豬嘴頂煙

2014年同現代防具差咁遠

上返個P牌啦on9仔
Google都唔識